［八大JJ］你地系有冇靚仔professor？

學是學非嘅靚仔professor

我想入你個系

會自爆嘅嘢...
加密...